[又係勞力士] 有冇人對自動錶盒有研究？

以我所知，一般勞力士行3135機芯嘅都係set 650 TPD (Turns Per Day)，不過有冇師兄推介邊隻牌子嘅自動錶盒值得買？有冇型號牌子分享下？

推一推

wolf？
利申 乜都唔識

係咪wolf出嘅比較防磁？大概幾錢啊

3135 除咗要 650 TPD 重要喺雙向. 唔喺個個自動錶盒都可以調教. 我自己用開 Wolf Viceroy Triple Winder 有三個獨立調教. 官方定價差不多 10000 但通常 5000-6000 就有. 用咗幾年覺得唔錯. 好靜.

買自動錶盒要小心選擇. 可以獨立調教 TPD 同轉嘅方向都很重要.